聽緊呢首歌，喊到仆街

魏如萱

我們

作詞：雷光夏
作曲：雷光夏

我們很後來 的遇見
我們很後來 更瞭解

你有我缺乏 的勇氣
在我膽怯時 給我鼓勵

你的溫暖 還有這堅定的心
你的夢想 映照出美麗的風景

未曾拜訪 你說的那些過往
但我想我們都一樣 有過點憂傷

我們很後來 再相見
我們很後來 更瞭解

也許我們都 在航向
那無邊際陌生 的海岸

我的願望 是飄散風中的歌
在這一刻 也有了實現的可能

我想拜訪 你說的那神秘地方
是否也和我一樣 曾經絢爛又黑暗

你的溫暖 還有這堅定的心
你的夢想 映照出美麗的風景

未曾拜訪 你說的那些過往
但我想我們都一樣 有過點憂傷

我們很後來 的遇見
我們很後來 更瞭解

淨係識得喊，乜都做唔到，冇撚用，求屌醒

聽埋香格里拉同捉迷藏

我同佢都好鐘意香格里拉

捉迷藏全碟最愛